<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<GamesMagazine>
    <Videogame>
        <titulo>God of War</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/109060/god-of-war-2021102017141059_11b.jpg</imagen>
        <fecha>14/1/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion>God of War es la vuelta de Kratos a los videojuegos tras la trilogía original. Esta nueva entrega para PlayStation 4, si bien mantendrá varios de los ingredientes indivisibles de su jugabilidad, apostará por un nuevo comienzo para el personaje y una ambientación nórdica, ofreciéndonos una perspectiva más madura y realista de la mitología de dioses y monstruos milenarios habitual en la serie de títulos. En God of War, Kratos será un guerrero más curtido y pasivo, pues tendrá que desempeñar el rol de padre en un frío y hostil escenario, al que parece haberse retirado para olvidar su pasado.</descripcion>
        <genero>Aventura de acción</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Reset</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/15897/reset-20221171949920_7b.jpg</imagen>
        <fecha>15/1/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion>Reset es un juego con una perspectiva en primera persona donde tendremos que resolver puzles usando nuestra habilidad para viajar en el tiempo, lo que nos permitirá cooperar con nosotros mismos a pesar de ser un título para un solo jugador. El título está siendo desarrollado por tan solo dos personas en exclusiva para PC y fue financiado con éxito en Indiegogo en una campaña de crowdfunding en la que consiguieron 71.390 euros de los 65.000 que necesitaban para sacar el proyecto adelante.</descripcion>
        <genero>Puzle</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Leyendas Pokémon Arceus</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/96931/leyendas-pokemon-arceus-202152616392725_1b.jpg</imagen>
        <fecha>28/1/2022</fecha>
        <plataforma>Switch</plataforma>
        <descripcion>Leyendas Pokémon: Arceus es la nueva entrega de Pokémon para Nintendo Switch desarrollada por GAME FREAK para Nintendo Switch. Este videojuego de rol, que se desarrollará en Sinnoh, nos llevará a una época pasada de inspiración feudal, apostando por el mundo abierto tridimensional e incorporando nuevas mecánicas de captura y combate que buscan renovar para siempre la saga de cara al futuro.</descripcion>
        <genero>Action-RPG</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>The Waylanders</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/64592/the-waylanders-2021323127558_33b.jpg</imagen>
        <fecha>2/2/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion>The Waylanders, lo nuevo de Gato Studio, presenta como un RPG Occidental que invita a los jugadores a tomar el papel de un aventurero en PC. Nuestro protagonista adquiere la capacidad de viajar a través del tiempo, de manera que la mitología celta se entremezclará con una era medieval que lucha contra la corrupción mágica.</descripcion>
        <genero>Action-RPG </genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Dying Light 2</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/61927/dying-light-2-202212117593024_1b.jpg</imagen>
        <fecha>3/2/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion>Dying Light 2 es la secuela del célebre título Dying Light. Apostando de nuevo por la acción y la aventura en primera persona, añadiendo parkour y saltos imposibles a su propuesta de tiroteos y combate en primera persona, Dying Light 2 nos trasladará a un mundo en el que ser el humano sobrevive como puede a la amenaza de los no muertos. Construyendo a grandes alturas, encarnaremos a un personaje que tomará decisiones, sobrevivirá a los achaques de las criaturas y se opondrá a los mercenarios y enemigos humanos.</descripcion>
        <genero>Mundo abierto</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Werewolf: The Apocalypse - Earthblood</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/45483/werewolf-the-apocalypse-earthblood-202112912153968_1b.jpg</imagen>
        <fecha>7/2/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion>Werewolf: The Apocalypse es una nueva aventura de acción basada en el popular juego de rol de papel, lápiz y dados del mismo nombre. Su historia nos propondrá convertirnos en un Garou, un guerrero licántropo que se opone a la civilización urbana y a la corrupción sobrenatural, por lo que tendremos que hacer frente a todo tipo de peligros, tanto terrenales como sobrenaturales para evitar que se termine de completar el apocalipsis. Su desarrollo es responsabilidad del estudio francés Cyanide Studio.</descripcion>
        <genero>RPG Occidental</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Sifu</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/96898/sifu-20222716183764_1b.jpg</imagen>
        <fecha>8/2/2022</fecha>
        <plataforma>PS5</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>Acción</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Edge of Eternity</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/98692/edge-of-eternity-2021511654540_1b.jpg</imagen>
        <fecha>10/2/2022</fecha>
        <plataforma>Xbox One</plataforma>
        <descripcion>Edge of Eterinity para Xbox One será un juego de rol por turnos basado en el sistema de combate de Final Fantasy VII. Su ambientación combinará fantasía medieval, espacial y steampunk y la historia será para adultos. Nos ofrecerá multitud de personajes para nuestro equipo, así como multitud de escenarios que explorar para progresar en un argumento que quiere cautivar a los usuarios.</descripcion>
        <genero>JRPG</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Lost Ark</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/26809/lost-ark-202161023335370_8b.jpg</imagen>
        <fecha>11/2/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion>Lost Ark es un videojuego de rol multijugador 3D con perspectiva clásica al estilo de Diablo, diseñado específicamente para el mercado de Corea del Sur, que añade una serie de características únicas en el combate y la jugabilidad para hacerlo más estratégico y profundo gracias a la personalización. Pensado para PC, se trata de uno de los videojuegos más jugados a nivel global del género gracia a sus legiones de fanáticos asiáticos.</descripcion>
        <genero>Action-RPG</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Cyberpunk 2077</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/84001/cyberpunk-2077-20222211633539_1b.jpg</imagen>
        <fecha>15/2/2022</fecha>
        <plataforma>PS5</plataforma>
        <descripcion>Los creadores de The Witcher nos sumergen en un RPG para PS4 de mundo abierto basado en un juego de tablero llamado Cyberpunk 2020. El título se caracteriza por su complejidad y un argumento con muchas opciones a la hora de la jugabilidad. Como en todos los juegos de CD Projekt RED, la toma de decisiones y nuestros pasos marcarán el futuro en el juego. Una apuesta orientada a la acción que intentará mantener las bases y el encanto de los viejos juegos de tablero.</descripcion>
        <genero>Mundo abierto</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>The King of Fighters XV</titulo>
        <imagen></imagen>
        <fecha>17/2/2022</fecha>
        <plataforma>PS4</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>Lucha</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Horizon Forbidden West </titulo>
        <imagen></imagen>
        <fecha>18/2/2022</fecha>
        <plataforma>PS5</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>Aventura de acción</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Monark</titulo>
        <imagen></imagen>
        <fecha>22/2/2022</fecha>
        <plataforma>PS5</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>JRPG</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Final Fantasy VI</titulo>
        <imagen></imagen>
        <fecha>23/2/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>JRPG</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Elden Ring</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/74234/elden-ring-202161213154579_1b.jpg</imagen>
        <fecha>24/2/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion>Elden Ring es el nuevo videojuego de rol, aventura y acción de FromSoftware y Bandai Namco. Ideado por Hidetaka Miyazaki y George R.R. Martin, el escritor de Canción de hielo y fuego, nos llevará a un mundo convulso, complejo y sangriento. En esta ocasión, el equipo de Dark Souls ha aumentado la escala del título, trasladando y depurando su conocida jugabilidad a una nueva dimensión. Personalización, armas, armaduras y objetos mágicos se darán la mano con una desafiante dificultad, jefes finales y criaturas horripilantes.</descripcion>
        <genero>Action-RPG</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Babylon's Fall </titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/61963/babylons-fall-20221211801799_1b.jpg</imagen>
        <fecha>3/3/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>Aventura de acción</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Gran Turismo 7</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/86452/gran-turismo-7-202011241441619_1b.jpg</imagen>
        <fecha>4/3/2022</fecha>
        <plataforma>PS5</plataforma>
        <descripcion>Gran Turismo 7 es la séptima entrega de la veterana saga de conducción y simulación de Polyphony Digital para consolas PlayStation. En exclusiva para PlayStation 5, la nueva entrega del videojuego de coches tendrá mejoras audiovisuales inimaginables en la licencia, haciendo especial hincapié en el uso del ray tracing en la iluminación y la recreación de modelados de vehículos más complejos.</descripcion>
        <genero>Carreras simulación</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Triangle Strategy</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/96453/project-triangle-strategy-20212180123041_5b.jpg</imagen>
        <fecha>4/3/2022</fecha>
        <plataforma>Switch</plataforma>
        <descripcion>Project TRIANGLE STRATEGY es el nuevo videojuego de rol táctico de Square Enix. Con una perspectiva isométrica que combina el dibujo en pixel art con los escenarios en tres dimensiones, mezcla la escenas narrativas con toma de decisiones con combates estratégicos en escenarios a varias alturas, narrándonos una historia de fantasía en la que intervienen reinos, conspiraciones y guerras interminables.</descripcion>
        <genero>Tactical RPG</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Grand Theft Auto V</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/86443/grand-theft-auto-v-202011241432933_1b.jpg</imagen>
        <fecha>15/3/2022</fecha>
        <plataforma>PS5</plataforma>
        <descripcion>Grand Theft Auto V para PS5 es una versión mejorada y ampliada del GTA V original aparecido en PS3 en 2013. Contará con mejoras gráficas y el nuevo contenido incluido en su versión de PS4, como armas, vehículos o misiones, además de una banda sonora ampliada y GTA Online. Nos cuenta la épica historia de Michael, Franklin y Trevor en la ciudad de Los Santos y sus alrededores.</descripcion>
        <genero>Mundo abierto</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Tunic</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/49189/tunic-202111191811642_1b.jpg</imagen>
        <fecha>16/3/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion>Tunic es un juego de aventura y rol de corte independiente desarrollada por Finji Games. Pensado para Xbox One y PC, este videojuego bebe de títulos muy venerados como Zelda y nos cuenta la fantástica historia de un zorro que se embarca en una bonita historia para recordar su pasado y su vida anterior.</descripcion>
        <genero>Action-RPG</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>ANNO: Mutationem</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/88794/anno-mutationem-20208711375023_9b.jpg</imagen>
        <fecha>17/3/2022</fecha>
        <plataforma>PS4</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>Aventura de acción</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Syberia: The World Before</titulo>
        <imagen></imagen>
        <fecha>18/3/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>Aventura narrativa</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>GhostWire: Tokyo</titulo>
        <imagen></imagen>
        <fecha>25/3/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion>GhostWire: Tokyo es un videojuego de acción y disparos ambientado en Tokio, la capital japonesa, donde la línea que separa lo normal y lo paranormal se desdibuja. Ahondando en el sentido más paranormal de la existencia, nuestra misión será la de investigar unas extrañas desapariciones en la capital japonesa mientras combatimos contra una amenaza sobrenatural que desconocemos.</descripcion>
        <genero>Aventura de acción</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Kirby y la tierra olvidada</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/107608/kirby-y-la-tierra-olvidada-20219242114564_7b.jpg</imagen>
        <fecha>25/3/2022</fecha>
        <plataforma>Switch</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>Plataformas</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Rune Factory 5</titulo>
        <imagen></imagen>
        <fecha>25/3/2022</fecha>
        <plataforma>Switch</plataforma>
        <descripcion>Rune Factory 5 es una nueva entrega de la consolidada saga de rol y granjas de Marvelous. En esta ocasión, volveremos a un entorno de fantasía especial, con criaturas, desafíos y habitantes de todo tipo. Marvelous también ha confirmado que, si mantenemos nuestra partida guardada de Rune Factory 4 Special, podremos traspasar dos personajes invitados de la cuarta parte a la quinta entrega.</descripcion>
        <genero>Granjas</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Sons of the Forest</titulo>
        <imagen></imagen>
        <fecha>20/5/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>Aventura de acción</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Mario Strikers: Battle League Football</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/114421/mario-strikers-battle-league-football-20222109271162_14b.jpg</imagen>
        <fecha>10/6/2022</fecha>
        <plataforma>Switch</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>Deportes</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>The Day Before</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/1-2021/the-day-before-20211289275834_7b.jpg</imagen>
        <fecha>22/6/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion>Fntastic y Mytona son los responsables de The Day Before, un videojuego multijugador masivo de mundo abierto (MMO) para consolas y PC centrado en la supervivencia en el que tendremos que salir adelante en una América postpandémica plagada de zombis y otros peligros a los que deberemos de hacer frente para salvar nuestro pellejo.</descripcion>
        <genero>Aventura de acción</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>LIVE A LIVE</titulo>
        <imagen></imagen>
        <fecha>22/7/2022</fecha>
        <plataforma>Switch</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>JRPG</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Forspoken</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/86457/forspoken-202231012574316_1b.jpg</imagen>
        <fecha>11/10/2022</fecha>
        <plataforma>PS5</plataforma>
        <descripcion>Forspoken, anteriormente conocido como Project Athia, es el nuevo videojuego de acción y rol de Square Enix para PS5 y PC cuya protagonista deberá explorar un mundo repleto de naturaleza y grandes monstruos, aprovechándose de su agilidad, un aspecto que le permite saltar por grandes acantilados y capacidad para poder para controlar la naturaleza. Desarrollado en Luminous Engine, aprovechará las características técnicas de PS5.</descripcion>
        <genero>Aventura de acción</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Gotham Knights</titulo>
        <imagen></imagen>
        <fecha>25/10/2022</fecha>
        <plataforma>PS5</plataforma>
        <descripcion>Gotham Knights es un videojuego de acción y beat’em up basado en el universo de Batman en el que seguiremos los pasos del murciélago como uno de sus múltiples aliados y socios luego de que el héroe de la ciudad muera. Combatiendo al crimen organizado y los supervillanos, este título desarrollado por Warner Bros. Montreal nos invitará a encarnar a Batgirl, Robin, Red Hood y Nightwing y tendrá énfasis en el cooperativo a través de una propuesta de mundo abierto para consolas como PS5, Xbox Series X/S, PS4, Xbox One y PC.</descripcion>
        <genero>Aventura de acción</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Starfield</titulo>
        <imagen></imagen>
        <fecha>11/11/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion>Starfield es un RPG de mundo abierto con exploración de planetas y estaría conectado al universo que vemos en la saga Fallout, pero en su versión más futura. Para la empresa, Bethesda Softworks, es su nueva gran saga para un jugador, su primera gran producción completamente nueva en 25 años.</descripcion>
        <genero>Mundo abierto</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>STALKER 2</titulo>
        <imagen></imagen>
        <fecha>8/12/2022</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion>STALKER 2 iba a ser la secuela de este famoso juego de acción en primera persona de carácter postapocalíptico, aunque el título sufrió numerosas cancelaciones que acabaron por matar el proyecto, el cual se encuentra actualmente completamente abandonado. Según sus desarrolladores, el juego iba a potenciar su vertiente de terror ofreciendo más elementos de survival horror, añadiendo además nuevos tipos de mutantes a los que tendríamos que hacer frente. También se ampliaría nuestro arsenal con nuevas armas y se iba a eliminar el sistema de facciones.</descripcion>
        <genero>Mundo abierto</genero>
    </Videogame>
    <Videogame>
        <titulo>Truck Parking Simulator</titulo>
        <imagen>https://media.vandal.net/100/2-2020/truck-parking-simulator-202023103375_6b.jpg</imagen>
        <fecha>28/2/2023</fecha>
        <plataforma>PC</plataforma>
        <descripcion></descripcion>
        <genero>Camiones</genero>
    </Videogame>
</GamesMagazine>